國際輿論其實好簡單 無出現行刑式無差別攻擊就唔需要擔心

燒野？燒死咗邊個？
爆玻璃？邊間銀行金鋪有被搶掠？

除非出現類似isis果種拍片斬首
或者燒死bb仔小朋友
即使黑警被人燒 係國際眼中都係自然生態現象

所以一句到尾 西方政府幫唔幫你 只係國際秩序、意識形態同各種利益等等問題 （新冷戰局勢、經濟政治利益）

而西方社會支唔支持你 係考驗我地公關做得夠唔夠

睇下外國頭條大家就明你估好似香港班偽中立撚咩 比人打就舉手搵老師

［極重要］全民錫春袋！！